電腦白痴可以點樣學基本IT知識？

係連最基本嘅硬件同軟件知識都唔識
連router個啲都唔識
可以點樣入手學
覺得自己太廢 廢到同廢老差唔多 想學返啲基本電腦野

白痴就白痴 冇分電唔電腦

有搵過 不過唔係好啱 好多都係直接講啲深入啲嘅野 唔係好啱

睇到唔識咪 Google 下

有冇咩channel推介下

通常瀨過野就會識
例如router壞咗 自己裝過新 咁你就會google睇點裝

van仔

呢個？睇咗好似淨係打機咋喎

如果想學砌機嘅話可以睇Huan 或者techicardia

要學識有咩問題問左google 先
唔好下下問人

想學好似講internet點運作，router原理，同埋網頁個啲

佢有兩個channel，一個打機一個講pc野

上網或問人

佢好似主要講砌機
不過都唔該晒巴打

第1樣要學嘅最基本IT知識

你上面講嗰三樣野都分別係唔同三大方面嘅，我會建議你由router入手先，網頁嘅話你係想學啲咩？因為有細分好多方面

其實我都唔知 應該主要想學中學IT教個啲 或者即係DSE IT個啲？

學其他都易過學電腦

識整網頁（最簡單用wix玩下先），睇下http同https有咩分別，網頁嗰啲code就最好識睇，了解下ip同網址嘅結構我覺得應該基本夠用

好 遲啲試下wix
IP http個啲都想學下 因為呢啲涉及到自己網絡安全都想學返 有冇咩推薦

可以睇下https個加密原理先，http我無記錯係無憑證嘅，網絡安全初步就理解下人哋點樣用ip去check到你部機（vpn+tor）

ip嘅話我就無咩研究，因為我啲it全部係自學返嚟嘅不過你有心理準備去到邊都俾人當係it部同事

巴打你係咩途徑學？
其實我搵咗好耐都搵唔到有啲好似中學咁所有IT最基本嘅知識大雜燴咁 究竟邊度有？

我覺得唔識電腦嘅人唔應該電腦白痴

應該叫白痴